一人一個避免俾另一半派帽既方法

成日見到啲人條仔溝咗第二個或者條女俾第二個溝咗都懵然不知 到底係有蠢
依家講有咩方法可以避免俾另一半呃/派帽

1. 仼何時間地點都要搵到對方 唔好俾機會佢有一段時間完全搵唔到人消失咗咁
當然唔係叫你半夜打俾佢嘈住佢訓教
夜晚訓教前咪打個電話講晚安囉
出街食飯咪問下佢食咩叫佢影張相囉

實有啲人話我唔信任另一半 不過信任係留俾值得信仼既人 講咗啲咩自己諗

一個人咪幾好
搵咩另一半呀

先戴頭盔

一樣做法 仲可以話好掛住對方叫佢selfie

有錢

拍拖係人生必經階段黎 毒撚除外

有錢就一定唔派你帽? 最多咪唔俾你知

搞大佢個肚

治標唔治本，你個人本身夠魅力就唔怕對方帽你啦，如果本身自卑，就算用盡方法都會帽你

佢愛你先唔會帽你 大把人有魅力過你
但你未確定佢完全愛你之前或者試下佢係咪仲係愛你都可以咁做

我都好驚，以前佢同我講要相信佢人格，我都唔知講咩好
但佢又好信我，從來唔會問我去邊同邊個玩，佢話因為愛我...
但我其實好唔信佢....
但我不停要説服自己...
到底點好

樓上咪quote啦
不過講得出叫你信佢個啲人都唔多可信

異地仲可以facetime

同埋就算你幾唔怕俾人偷野你都要保障自己財物

自己派帽先

咁樣check來check真係無意思 大家都辛苦
索性發現唔對路果時 果斷分手仲好

財物

人唔係財物

鍾意帽你就帽你嫁啦
一係就溝catgirl/呀源 呢d想帽都無能力

到你真係發現唔對路都唔知呃咗你幾耐
你寧願做傻仔浪費青春都唔用幾分鐘打個電話check下佢手機

人地帽還人地帽 你都可以保障自己

要呃你 點都呃到
facetime都無用, 見住ex呃佢老母話係圖書館溫書, 其實係係我屋企, 求其企係幅咩都無既牆前面facetime
見到佢呃人, 就知佢都可以咁樣呃我

唔通呃老母呢啲低級手法都呃到你咩